想登尋人廣告搵鄭松泰議員

近排無聽到佢消息
好擔心

佢搞緊黑警催淚彈射救護站

又分化

嘩好型喎，私怨撚

完全無分化既意思
只係希望所有人都可以出一分力
我唔係話一定要好似鄺仔咁
但係希望所有立法會議會可以做多少少

因為大家睇到成地既身份真係令班狗做野有顧慮

利申 612有一齊發夢

琴日救世軍事件佢第一個到

*佢

無係fb講出黎唔計

人哋諗住推救護站單嘢上國際法庭都唔夠大鑊?

要尋都尋白頭忠先啦，完全冇見過呢個人

如果立法會議員出哂黎
警犬有一定程度會唔敢咁過分

救護站件事真係頭先見唔到
我錯

佢好似剩係跟過譚文豪同尹兆堅去撚d 警犬？

生死存亡仲搞分化 想單機?